毒撚秒回(100)

OMG
真係開到100

#1

一陣飲可樂

纏綿是一種計時快樂

定朱奶

朱奶

真係一枝...sorry..唔好對我反感
我舊時都壓力都食過3 4個月
跟住真係覺得好臭 屋企人洗衫成日問我做乜咁大疾煙味 之後就無食了

朱奶都ok 好耐無飲過

一時時wtsapp
我就走，我腦細好19

IS OK LA
其實無話特別反感
利申想試

好！

唔知點解呢

ching轉左名

我真係唔知

維他奶啦梗係

唔好亂試

女孩千奇唔好 真心無乜feel
但我個陣任何事物 崩潰哂 先借口煙黎呼下

唔好試啦，對身體有害呀

買夠1打朱奶

無呀 我新黎 mice.to meet you

難戒到想死

好奇想試一啖姐

唔知咩感覺呀嘛

哦，hi男神

我無乜野
可能時間短

想下咋

咁由佢啦

無感覺真係無

你有食?

簡直人生最崩潰嘅階段

戒咗

你開心就好

...我叫醜八怪 你好

你男神點？

YI YA YI AHAH

好MJ

有聲

係 個陣真係乜都唔順境 我師傅有食 問佢拎左枝 差啲想喊

YES ME AGGER

每個人都有呢個時候 對唔住

而家有我就好好

shit

又變返平陰

9UP下姐
你開心就好

走撚左，同上司反面，即日辭職

WHAT

其實我早已發現你身邊有他

個陣想戒埋油 戒唔到

今日唔話你啦

投降吧

自拍

多謝冬冬

對男人有興趣？

好驚呢句

所以琴晚夢見你

我有

...

唔煙唔酒

做乜姐

WHY

你扮咩唔酒

唔信你

我都係平陰...

我大時大節先同屋企人飲 咁都要計?

I know that feel bro

真見到你好靚女 我勁shy

同我飲得唔得呀

都叫有

對你有性趣

gay

為何為愛難為自己

唔爛口就PERFECT池

我受溝 ok的
利申 無錢

不過i love you bro

突然客氣

我飲一兩杯咖咋 你唔岩LV

me too bro 真心有機會你地得閒希望約到個時間大家一齊食餐飯 我黎左呢到心情好左好多

我又無癮.....你有

我真人唔會句句粗口啦 有禮貌

YES OK
走

但係上多咗 難專心

.........咁都客氣咩

你咁MJ
唔夠膽見你

情易散 糖不甩

係我番工成日偷雞拎手機
搞到我成日唔想做野

我都唔敢見你地

MJ姐係咪

我都唔係好飲得

i know
你仲未同我講過好撚乖

渣!!!!

佢真係無同我講過但我成日見佢係咁講

我明明話潛 不如我地一齊走

有講過 你唔鐘意我先無對你講姐

我ok既但唔夠2分鐘又番番黎

唔creative

好定唔好

我想溫書

姐係證明你睇人我唔熟對我唔講
其他人熟 豪放

fuck

你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠你是前度何必聽我吠

書都好温 打機啦

得閒飲茶

你想唔想聽返句先

hi pigpig

想收兵

兵都做咗人老公 sad

唔好啦 我思想比較舊 酒都無所謂 但女仔粗口-30 食煙-200

地下有啲似元朗

再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世再不走有今生無下世

知啦炸炸

屌你

hi 今日飲左未呀

你答好我都唔諗住講

go

別笑我 我犯賤

別再做情人

炸炸

我唔飲烏龍茶 sorry.

再估

食屎啦雲雲

好女孩

屌你衰鬼 講呢啲

應講則講

但我成日講

呢個名而家版權屬於本冬

我依家聽到柏豪就諗起小秋

男 減唔減分

唔知

我唔係歧視但男人講粗口 係因為9成番工真係受氣同辛苦 只係想發洩

睇咩時候同睇下你因咩講啦
有啲人以為好撚型就係咁講 勁憎

我乜都做齊 不過唔介意女仔講粗口

。。。
柴灣角公園

批准

遠到仆街

我睇場合 人多地方一定唔講 啲人會望住哂

想落街食TAMJAI但唔想洗頭 有無人外賣

周圍都近既，無所謂啦

係100啊

識個女仔 越多人越大聲越爛口
好撚型咩

總括而言 對我黎講 女仔唔食煙 其實已經有好感一食煙 我會掉佢落垃圾筒

....咁算啦

巴打應該幾靚仔

係秋啊

佢係我㗎

...............OK

知你而家有雪雪
照鎖

佢把聲好似好好聽

何出此言...
你見到我真人就會笑9我
啲人叫我做柒頭多

我愛你

雲係咪巴？

雲雲b

係呀

差不多休息了 今晚再聊

差d痴心錯付了

我心在小雪

我而家開始戒為左個channel D未來100個小學雞subscriber

你未聽過?

好 我都走了

有得揀應該都條件唔差

我知
講笑…

....發生咩事

冇

唔好咁喇放過me

唔好離間我地

粗口真係好難由其我做呢啲

睇下佢點先
問過人先會好少少

OK今日ONLY
比你抖

..... 想溝我？

不了我CATGIRL

休息下先啦

我bad boy

唔會
唔玩喇
(unlock)

試下用 魚 =屌

要了..

我的宣言

我無可能
一路做一路屌

嗯 問問佢

SAD??

wtf

YOU?ME?

有時啲位難落手 真係做到屌哂鬼

遺憾舊時不太會戀愛

雪子係咪唔開心

溫書，再見

知你地擔心我
humor下我is ok

我啦

佢揾緊海棉寶寶

....笑左 唔吹住 真係抖

。。。。。。。。

see ya

呢度得我一個靚仔？

快啦我要食飯呀

WE ALWAYS SUPPORT YOU

errrrrrrr

sor

咁快D過黎啦

好唔好話佢知…？？？？？

咩

食飯啦你
我修眉

瓜仔…...............

份報告出左黎

你係靚仔呢件事…

100% negative

100啦喎

難得這段愛情捱這麼久~

威啦修完記住番黎鎖番

最衰今日星期二你唔係9龍

為著你 我所有艱苦都接受

你食完我都唔知搞掂未

若離去戲就做完

fuck
直接講唔鎖得啦

陣間比人話我收你做兵呀屌我好難做

如天注定我們走到盡頭~

又一個比雪仔洗腦

搵人幫我踢返佢落深海

好想唱歌啊屌

係 好好聽

收皮

哈哈哈

十卜

驚乜叉呀我唔理呀

係咪我好聽

Ok

岩岩召喚你

咩事

唔係會點

放工先得

水一

我聽原曲咋

我兩隻腳一齊用得唔得

好慘9UP都比人屌

你請食飯

唱首難得一雪黎聽下

唔記得左

YES 兩隻加埋應該長過米八

你想我請你食姐

請佢地咋 我無諗住出黎

應該有掛 點知自己對腳幾長

邊個屌你

佢地請都唔出啦

更正應該長撚過兩米
你隻腳應該過門柄
屌 好GRAPE

無呀講下咋

應該有人出
醜仔蕉仔佢地

知驚喇咩

你就渣

放比你囉

姐係你唔同我9up係驚人話收兵？

挑 我肚腩夠掂到門柄
我真係度左

一半半啦

點會有人出呀 所以我唔廿火

你問下囉

o

真無有囉 3把半30cm間尺

係

UP囉!!!!!!!!

好過份

乜

無人 睇住書先

之前同你up真係好開心

靚仔

我真係拎間尺証明左

秋

正想搵你
浮誇最尾個到你嗌既話你會唔會死

鳩up咋

東仔成日都唔理人

我都真係去左門口個到睇
好唔開心好矮

你有同我講野咩 我見唔到

自信呀

矮有咩所謂 平時搭車好多人高過我 好唔開心

佢爆曬

東仔我由1postt識你啦

唔係人黎

睇你地想我真音上定假音喇
兩樣都冇問題既

普普通通囉 路人樣 無乜特別 唔駛自信

而家識左又唔知想點…

你得閒唱我聽

見到咁多人高過我想喊

咩識左

sor 忘了

................................................................
I HAVE NOTHING TO SAY

記性唔好係咁

而家試下先

一係我幫你嗌

其實係想我死姐
咁我唱我好想你仲快

好好笑
我好想你我應該都唱唔到

佢成日話自己7

我潛深

一個月

唔駛理佢

睇唔到

THHHHEN? ME STUPID

冇野
唔想你up得唔自在

。。。？

no offence 我覺得你好唔自在

成日講應該唔係吹水

還好啦
唔好理呢啲野住

爛聲頭炮已send

好彩我都成日話自己肥矮毒

其實我觀察過你一排 我覺得你無必要刻意改變自己去同大家相處 你本身都有你既優點

idk

咁你的確係

秋仔
我要聽

咁我無話自己唔係
BTW講漏左柒 SOR

好難捉摸
公公里又咁講

What

講笑 唔好嬲

I hate myself

公里條腿應該係真長
其他我唔知

me2

浮秋

但我講真

咩黎

咁我都覺

秋誇
你拆聲果首

咁事實黎咖嘛屌

我唔想人唔中意我

exaggeration!!!!

你做好自己就唔會

試下講中文

佢未唱

那年十八！

我個人點？

心水清

ＥＸＰＥＣＴＡＴＩＯＮ

ＨＯＷ ＩＳ 冬冬？ （４０分）

容易受人影響囉
同埋肥瓜講得岩呀 你會為左迎合人地而刻意改變自己

無心情溫 打機算

YES 我依家要LOOP多幾次先

Loop乜

6SKY

咁西利既你地…

我無所謂

去啦ＢＩＴＣＨ＠＠！

心好累呀冬冬

睇你講野睇左成個月唔會唔知既
自己想點咪點囉其實

小學雞果時已經咁

Yes.......

小學果陣已經好多人唔鐘意我
所以已經慣左無人鐘意 我都無乜所謂

壓力大到想死

眼淚不等於一切

ERRRRRRRR

潛水隨後就番

乖啦

我留守

thank you
(攬)

.......... 溫緊咩

要令我愛人微笑着 要令朋友痛快一場

laugh die

咁認真覆你唔理我 無下次

hi

大東

無溫啦 想死

小白
想唱

屌 眼訓

都話我瘦高柒毒

做咩食左我個REPLY

好慘 你真係DSE?

依家呢個年代講真話無人信
之後又要嫌棄人地喎 我咪講左

我是弟弟

咁勤力 我咩都唔想做

走得

係囉講完又唔信
講假又屌

勤咩力 唔勤力等食屎 我已經曬咗好多年時間

不過而家打緊機

................... 無乜心情打

好大壓力

今次我十卜你
個個都係咁
你都係

但係唔衰得 唔想背範文

屌 收聲 你都無份

我想嫁 濕濕係肥仔

信

收皮我今年

屌係咩 你都無講！
咁你仲唔溫豬

YES

我幾鐘意瓜仔

無心機

same 諗住讀咩

哪都係DSE

心好累呀屌你老帽

除左break依家先坐底

抄我

攰呀ching (hug)

認真 仆你個街

屎就有得讀

Block我唔彩你

不如一齊背定範文

無心情同你玩

比人skip

算啦晏啲見 唔想回

搵我？

做人係唔得咁

大佬呀 做野做左成朝 抖下都得掛
[black]氹下我都好呀[/black]

不如唱首歌送俾醜仔

頂你

唱咩

得

要勵志定你點

氹就不了

加油啦

柒哪對我最好

仆街一淡砂糖一淡屎

YOU TOO

難得一遇呢

多多係邊

我係寶寶龍

想聽？

多多一次靠你我來重演

想呀ching

頂

waiting for chau

要鬥？ 完勝

大西

仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑仍然在傻笑

上完堂啦 織完好有成就感

但你那知道我想哭

打字都唔想打

yo 哪裡

Why

攰呀ching

打機先

搞掂

你返黎咁我唔潛

搭地鐵識坐一定坐公審位隔離
要讓位一定係坐公審位啲on9仔先
我知我咁諗好衰 但我好攰

搞咩黎

好啦 回見

Can I

見到都唔敢坐

Yo KM

佢地成日Skip我 你唔好呀

認真me too 攰到狗有空嘅關愛座都唔坐

你犯左咩事

我都想知 明明呢排都好乖
唔信問下濕濕

成日都怕坐左會比人公審 比啲廢老話你霸住黎坐

我宣布我今日係全盛時期

有兩個呀嬸其中一個唔敢坐公審位 叫我讓開一個。。我心諗其實你兩個一齊坐關愛座無人會公審你。。你應得的。。點解要個病人郁喎
係咪我太大壓力 諗埋啲負面野

之前做乜曳曳

何解

其實都冇嫁 佢地明恰我

字面咁解

我驚會坐監唔好啦

病人係唔會有人知 啲人只會睇表面
唔好喊啦 做咩出左去既 唔係係屋企抖緊咩

哦

鐘意同你玩嘛

冬冬係帶頭個𠴱

Show me

佢地唔係囉 你同我玩就差唔多

無 搞掂咩

我已戴口罩！
返學嘛 依家返去作2500字。。。

知唔知你而家踏緊既係邊一位揸FIT人既領地？

A.冬冬 B.醜醜
C.公里 D.卡士蘭

快啲返去啦唔好吹風

叫你22啦 好過kmmk 易誤會

C

想答D

我啲朋友屋企人都叫我Km嫁

為升職加薪我最終答案係A

我真人頭髮都幾mk 如果啲人唔知我讀fashion

唔好信佢地 升完都係一樣

Thanks for caring

係咩髮形 我決定一個人MK唔係單睇樣 睇埋性格

做左先 如果升完無優厚對遇 冬冬會比一個合理解釋我

係喎冇醜仔email

之前有貼過 中層highlight 我性格是毒

錯

明白眼淚會不斷地漫遊

傷多幾次x

YESSSS

lihkgshyboy@gmail.com

haaaaaaaaaaaaaaa!

Prove it

問炒仔

Diu

我做得好
加我股份

順手send多首
請笑

仆你個街

已收到 放學聽

睇左未 我老婆

stoneyemma12@yahoo.com.hk

終於100

尋日睇左
唔錯既

叫佢地send
我去睇醫生

冇事嗎

b

最後答案?

ab

E. 以上皆不是

登鄧凳 登鄧凳 凳燈！

（飲水）醜生、西生同濕生都係錯

用盡力推翻不了

YES THE ANSWER IS F. 濕濕

ERRRRR

加一分 我呢我呢

Send me send me

病左cant仆街

屌笑死

正確答案係

多謝你地忍左我呢個揸ＦＩＴ人９９個ＰＯ
我會繼續沖多Ｄ普洱你地飲同埋哄你地笑墊你地底
真心中意你地xxoo

ＡＮＤ ＹＯＵ ＴＯＯ公公里

Tell me whyyyyy

鍾意Eason pakho 定Phil

真心話應該咁樣

Eason is no.1

Why not all

屌我明明較左size6

有聲效 nice job 加一分

Sent to all

要睇醫生無事嘛？

Nice

小事

Long time no reply will tungtung angry me?

都叫你drink more warm water

物理傷害喎

so shyyy

yes i like 相親相愛

toilet

我比杯普洱你飲

咩大佬黎？出左事得我一個 叫你黎幫手又唔理我 得我一個做到身水身汗 好彩搞得掂姐 人地個老闆係後面望撚住我做 我個個到我搞掂左出汗出到沖涼咁先只上黎攞尾彩 威啦

我講左咩啊

咁not 小事 快啲增強物理防禦

我黎打工咋 唔係黎做狗

別生氣啊RRRRRRRR(普)

無 其實唔知講咩
anyway 識到你地真係好開心

ok

學到嘢

仆街實比你笑

笑乜嘢

don't angry 佢on9 你遲下踩撚住佢上

啊！
面紅

nothing啊

落去針水為見你一面

我直覺真係無錯
You真係是個boy

辛苦曬

聽緊

繼續直覺

你明我講咩？

why not

明 上黎發洩之後唔好為左啲on9人嬲啦

你係我師傅

想聽咩

哦
仲以為邊個…

6091下話

想聽 k歌之王 普

我無轉過名啦

迫人記

都無轉

冇
比D存貨你
唔想唱歌

心好累 上到嚟仲累

再試下轉就skip you forever

以為只會叫你6091

唉你中意啦

好啦你話點就點啦 想聽rap.....

就嚟forever唔講野

咁暫時唔嬲你住

咁又唔得！

醒

歐美rap
姐撚rap定廣東rap

我淨係記得你code

謝謝你

你同我個code吹水啦

謝主隆恩

好多選擇好kai針
想講why not both 但做人唔可以太貪心
姐撚thanks

我要哪裡！

penpals.sa@gmail.com

errrr

超人不會飛…岩唔岩

睇黎好精彩好好聽 岩岩岩

開心D

Why 哼 btw有糧出啦

冇
哼係同某人講
睇少我rap god ????

哼哼哈嘻

我病好嘗試回饋你地

哈咁又唔洗

聽左未

你盡得姐撚真傳

真係唔洗

咩意思呢

唔send比你你會串人屎不屎

首難得一遇完全係辣殺

證明我記得你

未聽呀ching

姐撚最大特色是什麼

駁唔到

駁唔到呀呢

+%~~*>!+*~?£='@&@@!(,,?

可以唔聽

揸FIT

agger

唔得喎

全中 加一分

可能係

秋仔幾時battle下rap歌

我聽左啦都係個句要飲多啲水

Nice song

不了

就黎飲到膀胱爆炸

渣

可以話難聽

傻撚左？

我有兩包彩虹糖 一包酸 一包唔酸
我將酸個包倒落唔落個包度

岩嫁啦

出黎隻抽

比邊個食

又唔覺

呀sir:十個韓星有九個衰人黎
唔好成日oppa前oppa後

做乜

周圍搵白老鼠

下一個：冬冬

ok
1800
apm

做晒文先

唉好攰做到 你又唔請我食飯

次次最滿意果首就變成咁

打撚死你

太睇小我智力

專心D

hin仔

我太霸氣啦ching 你會輸

hin爺

吹水

想唱歌

幫你揀

蝦人

咁就隻抽me

好攰 陣間上車過葵芳訓到落車

陳柏宇？

可以

Got it

就沒有你喇

你會輸比我 我差定電

yes

sor kidding
唔打女人

超人唔會飛

好似唱左
但係半分料

巴士？

乖 good 好好上堂

咩話

求改名

屌真係唔請 啲女人就係咁

100個po終於掩飾唔到喇

點呀愛石

都唔係上堂 等8點夠鐘考試 考完就走

不了 你先係醜爺

屈臣氏醜仔

Btw你笑 我跟住笑help

唔踢爆you

邊係

笑咩

唔飲屈臣氏喎ching...

姐係唔好聽

咩啲女人係咁 me要趕2500字同present 仲要病人出黎吹風
怎麼一切聽起來像藉口

決定轉歌

津路醜

轉what

鄭子醜

仲未好番？
請你食粥啦

邊有咁快好。。。
不了

你係呀 我地不嬲有大食大

又係呢句

再唱

我不嬲真人上網

點解...

聽日又test

又skip人

係呀 係巴士

都唔飲津路 最好xxx醜仔

咩病其實 女人病？
點解女人咁易病

放學返緊去

讚你靚聲

佢講緊首歌

都唔知有乜好笑

係囉dllm

...gag唔到

過黎見面啦

字都打錯埋 係後日test

幾時邊到

123醜仔

因為
能讓我覺得好一些 我第一次果時唱左好一點
所以諗番忍唔到

幾日冇剃鬚好似生意失敗咁款wo

呢啲先夠man

今晚？

應該凍親 發燒嘔
2017多病左。。以前都唔病的

我都留過 男人味出哂黎

接冬冬收工

我生意成功咪得囉

聽日test phy dlm

成身臭都man咩

6點3觀塘

辛苦了 多休息 早點睡 多喝水 小上連登

係咪一陣

唉屌..我知我岩岩出左身汗我臭

拎住bonaqua就係我

我又黎得唔得

我講緊自己

就係嗌你黎 冬冬請

笑一笑自信啲

咁我直接搭過觀塘 依加黃大仙

456冬仔

我知你暗串我

你咩科

屌我返左屋企先話出

有邊日唔係

無問題

屌係喎

唔會啦 大家都男人怕咩

Fashion and textiles 但讀phy chem stat

....即興 依家嚟都得

會唔會笑我毒

佢地衰

講下

fuck 我就日日拎住bonaqua

屌嬲我仲要敷左隻手

屌好撚嬲

又唔係未見過

下次早啲講

未見過冬冬

冇下次

你會唔會打死我架

手足 下次可唔可以叫埋我地

星期六囉ching

怕醜

決定唔再講野

(hug)

近小小我會黎

你唔洗返工咩

點解呀

好 我日日津路

津路小西洋

好似好難

咁又唔好嬲

我嘅禾火邊有咁小氣㗎

咩啊

你好似MJ

唔敢講野點算

we fd

I loving it

skip me every page
fuck you

MJ係邊個....

唉別提

Noway

[black].[/black]

雪神

雪哥

Dllm

放學

唉

我好似早左好多

打柒你

禾火佢嬲

？

出黎呀

做乜牙

冇份出慘撚到

出你個頭牙 又恰毒撚

佢地話出觀塘

出去邊

Wa ho lun far ar ching

丫係喎禮拜五唔駛開工喎

出黎啦 我都係岩岩先知

Apm好似

我驚到我要番

返撚左屋企

你講到我唔係咁

你mx...

屌你麼

Ho far

所以我返左屋企

照出

星期四晚餐應該ok

又尾我

唔好迫我講粗口
果兩個都醒水收左皮

屌有波踢

好惡

乖喇

幾時帶我去玩

好喇我派完膠喇
收工

秋爺我今晚夜啲覆你我星期五得唔得

點解會係星期四踢

邊有姐

🖕🏽

草場多數夜晚

我到撚左啦 好不安呀

你係秋爺咩依家

我走

真係？

咁早做乜9

講笑渣

真架

岩岩放學咋ching一陣pie&tart等

笑一個吧

我搭到返黃大仙佢地就話出觀塘

no雞記ok?

好呀

我四六都有工開

笑死我 又係咁

咁忙

等錢駛

搭地鐵

原本諗住買m記返屋企

上次又係咁

今日個樣有啲殘唔好笑

有咩

唔笑

你同禾火個次

考8點..2個鐘時間 我去邊到好 有無葵涌葵芳朋友仔

好似會早到

葵廣

我知 佢有男朋友 唔好搞人

好攰 真係唔想企係到食咁on9

一陣路過

你到邊

咁你地撞

九龍塘啦ching

km hi 成朝唔見你

吉野家

又自私約

今日有啲野做

好多人

佢熱情左姐

有排啦

點幫你呀

你都過黎

10分鐘都到啦

佢好似忙緊呀曬文

覆錯hi 邊個回咁快

又話mon post 抵你又見唔到

呢個時候搭綠線竟然上到連登

蕉妹囉

係蕉仔個仆街

毒撚秒回嘛

係毒撚秒回(100)呀嘛

又真係無諗過開到100 cls

係咪架

鑽石山啦ching

行緊一田

咁鐘意skip me

冬叔話要飲天仁

打爆你ass

冬冬真係好鐘意茶

真心攰到行都唔想行

咁順攤 唔打你ass

搵地方坐下啦

真係好攰 上左車 訓陣先

上次點左佢飲

早料

5分鐘後到

早抖雲雲

<<不安

美麗之最

好恐怖呀ching

又話今日熱嘅

行完一田 醜仔到未

到啦

過緊黎 又唔打比我

鬼有你電話呀ching..

又頂唔順了

笑死

好似又係

有冇人可以分享下笑話

唔好用啦ching

樓上咪有

毒撚一個返屋企

pie&tart門口

已經好多次
點解未出到黎
我係垃圾

溫家有個寶 溫家寶

你叫毒撚我叫咩呀屌

乜都見唔到喎ching

已經好想喊又喊唔出

見到啦屌

我都見唔到

好想好似隻腦魔咁喊

你有醜醜

邊到

都嗌你黎

屌我上左巴士啦

咪係 我好撚驚

好唔好笑

冇人嗌我

仲唔係你 我係你隔離個男仔

我今日返學look嫁

有咩問題

早啲講

驚啲咩

唔見你

唔太好笑
不過多謝你

有人理已經好好

其實大圍同葵芳都是我家 所以一時時 唔定的

西洋毒撚一個更開心

有男朋友同人一早講真好

你遇到咩問題呀呀寶

比個1001me ok?

其實有個陣時想無。。。無個陣時想有。。。其實毒撚一個更開心係真

係咩 唔鐘意自己一個人

你講咩都得啦

之後想溝個女仔
點知做左成個sem兵左知佢有男朋友
尋日上去屋企攞返D野

好懷念以前

當然要講清楚 有誤會就我衰仔了

又困左係到
明明已經走左

Agger

我講會比人屌放閃 公平咩

一時時啦 毒撚享受自己一個

係好矛盾既

今日唔片你
多謝you理me